Apple Watch VS 小米定大米

一齊睇片

條女好正

買得小米果班係唔會買apple watch

唔公平, 用手環 VS apple watch. 功能已經唔同啦.

點解唔用 華米手錶 VS apple watch
呢條片無咩用,
睇咗淨係知道 柴九哥.叫 大奶奶

Hk01不了

好大

兩百蚊 vs 兩千幾蚊 哈哈哈哈哈哈

條片淨係見到波

厚墊到

錯
我最初用小米運動手環
近期轉投AW 懷抱

大就算啦.

都唔影下佢跑緊彈下彈下嗰陣

睇完都唔知條片講咩

條女

朱潔玲

睇唔到條片有錶